夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

on9掛9

你陪我瞓啦

你？？

筆鳥

笑

我負的
催？

咁你呢？

點解喎

你都早啲休息

巴打咁飢渴

ching ho ball

wohooooo

就

孤身一人

ok 早抖

鬼知喵

小殺發怒了

我要堅守
今個禮拜唔回任何msg

叫我做咩

做乜鬼

鬼知

我上次單機推左幾百個
出埋金剛棒 佢都好鍥而不捨咁負
小耳加油

負你皮

？ ？ ？

5